(2018新年) 5k起家 [11]

代開？ 用住先

9.5 10.5s頂撚住

Pish

冰角呀屌

lm

9c ok？

7c 完場啦屌

pish

pish！

冰呀屌

死唔落底

半7全7 角細黨又贏

邊場

易到

垃圾b 又豬

LM 下半噴精機

抵啦 tg都成日俾人圍

cls

佢買乜

未開波就買左8.5s, 上半場7角係咩玩法

頭20個有得攞返

個個都係第21